Er was iets zo panther-achtige in het verkeer--iets dus unhuman, dat leek sober ons allemaal de schok van zijn komst.
De eerste act was Harker, die met een snelle beweging, wierp zich voor de deur die leidt naar de kamer aan de voorkant van het huis.
Als de telling zag ons een verschrikkelijk soort snarl gepasseerd zijn gezicht, waaruit de eye-tanden lang en puntig; maar het kwaad smile zo snel overging in een koude blik lion-achtige minachting.
Zijn uitdrukking opnieuw gewijzigd, met een enkele impuls, we allemaal uitgebreid met hem.
Het was jammer dat we niet hadden sommige beter georganiseerd aanvalsplan, zelfs op het moment dat ik vroeg me af wat we moesten doen.
